[10.31] 上次守清真寺重慶大廈，今次要守蘭桂坊酒吧

而家打緊國際戰線，千祈唔好搞到外國人。
見到有人搞酒吧嘅話，一定要撳住佢。
如果係鬼搞事，就做捉鬼敢死隊

五大訴求 缺一不可